[毒遊］今日生日一個人入海洋公園玩

第一次自己入

Thank you

海洋奇觀好多人

啲支那人好臭

上山開水槍射尻大陸人

係邊

生日快樂

好㚖

有無靚女影黎睇下

我係海洋公園喎

未見到

員工？

終於入到

好靚

你生日可以學下影相

我求其影咋

門口影果幅相呢

好多momo

我冇放

依家行去睇垃圾動物

No

排隊

有緣見面

屌你 入到去啲熊貓訓曬 得啲馬嬲

樓主生日快樂

入去睇下有咩睇先

多謝

我都喺海洋公園

有冇咁多人

超可愛佢訓教個樣

去搭覽車啦

準備搭纜車

左邊果個

員工

你係邊個位

毒撚木無表情玩海盗船十連

呢排op好多大陸人 不了

自爆 不了

我諗住一陣玩

生日快樂 !! 去飲番杯酒先啦
醉住玩好開心架
我下個月都自己去左玩

今日算少人

去睇雀仔有隻會應你但睇心情

見到我既同我影張相
我黑恤衫綠色褲

唔好呱 我怕嘔

唔會架

我已經走左 排緊隊上山

入面邊有酒買

有酒

我諗好貴

地面的一D小檔有賣

就快到我

我唔飲la

不了

開唔開埋我叫你做

唔好啦 我怕羞的

好爽自己一個坐曬成架

生日快樂呀！
我十幾日前都去咗，有生日蛋糕送

呀輝係玩game中，佢笑得好開心

點樣有生日蛋糕

祝你都生日快樂

我係一月生日的，一月有張優惠劵去指定某幾間，好似消費滿$150，就送火車蛋糕。
同幾多個人就有幾多卡火車， 一個人應該會有車頭同一卡

Happy Birthday

一個食150🤦🏻‍♂️

我黎啦

佢啲野食有啲貴，好易過
但係勝在有企鵝睇

我冇帶叉電線 我要off一off先 先
樂園有冇得買

d 企鵝好臭

越礦唔玩VR 可以玩幾次

4~5點想玩過山頂最新果部過山車d 人入場已經玩左, 去左第度
少左好多人排
可以玩多幾次
上次就係咁坐到唔想玩 無晒感覺

有冇在場既巴打可以借條iPhone 叉電線比我

我都今日生日

生日快樂啊

手機充電服務

充電器租用服務
每日港幣$50+每個充電器可退還按金港幣$200
海濱樂園「海濱禮品廊」
海濱樂園「海濱小賣站」
高峰樂園「熱帶雨林禮品店」
高峰樂園「尋鯊精品」

每日港幣$50？250$？

按金200+租機50
total 250
還機退200

越礦今日暫停唔開
唔玩滑浪飛船,唔使行落去
唔使去行條登山自動電梯去

海洋劇場悶左好多
中間會插片播, 有d 悶
未睇過都可以睇下, 如果以前海威果時睇過既就唔好去喇,
睇完海威時代睇過既現在再睇會比較失望

我仲排緊小丑
好後悔

Btw唔該借線比我既妹妹

巴打我都係今日生日，生日快樂呀love u

Love you too

暫時關閉設施
極地時速 ( 維修中 )
越礦飛車 ( 上午10:00 至 晚上7:00 )
彈彈屋 ( 上午10:00 至 晚上7:00 )
海洋哺乳動物繁殖及研究中心 ( 下午5:30 至 晚上7:00 )
熱帶雨林探險徑 ( 晚上6:00 至 晚上7:00 )
怡庭 ( 上午10:00 至 晚上7:00 )

想問下生日飛係咪直接去counter排隊攞就ok？？

門口售票處比身份證, 簽名拎入場票

牛逼了操！

同佢講話生日就ok

屌仲想玩極地

極地同瘋狂過山車應該一上山就去
點會咁遲先去果面...

為迎接豬年及慶祝香港海洋公園萬豪酒店將於2月19日正式開幕，
公園特別舉辦大抽獎活動。
只要下載海洋公園App，憑已入場的門票登記即可參加大抽獎，
人人有獎 ，獎品超過50萬份

終於到我

生日快樂呀樓豬

海洋公園入面又個墳墓

我都係海洋公園
啱先屌鳩完D蝗蟲

0213 毒撚生日快樂 好似見到樓主 同命人

乜連登咁多人2月13生日?

ching生日快樂
我都係今日生日
我地嘅生日係有48個鐘的

咩事

多謝你地既祝福

去睇企鵝

黎玩埋其如

我係去左後面個廁所

唔好哂時間，臨走5點幾去睇好鬆動
第一時間去排機動遊器

一般5點過後d 旅行團都走晒,
準備上山頂, 出維多利亞港睇夜景
所以好多野都少左人玩

生日快樂巴打！

生日快樂呀巴打

樓主你今日毒遊目的唔會係為咗聽日有女女陪啊

生日快樂#

關我撚事

冇女

龍二哥～收皮啦

樓主下一步係咪玩跳樓機

巴打係邊 我依加係動感天地

間南極餐廳係咪有魚腥味?

哇屌一舊舊
段野咩人寫

雷霆

我冇玩見排好長

我岩先行完

早幾日想去，但落雨
都係一個人

依幾日黎吧

貪佢正日免費先黎啦正價不了

迪迪尼要租房佢都傻傻地

我落山啦

生日快樂!!

海洋公園對於有d人生日黎講係要去一次毒遊
就黎要劃地淨係比生日既人入去走一轉

今日完喇

你都係
生日快樂啊

大家都快樂